連登成功改變世界，當年奶共高登一台獨大，大時大節必定熄燈

如果當年唔係有膠登我肯定雨傘革命高登一定熄燈，大家居然以為林狗真係咁偉大唔熄燈，佢係怕畀人搶生意咋

想當年上高登慘過食兩舊屎，每十分鐘先load到一個post，一台獨大又可以亂ban人無需理由，就算連登真係某啲人講到咁垃圾，起碼佢打破到一台獨大先

啲人洗晒腦盲目話嗰啲係「書面語」真係喊出嚟
根本係粵文書寫嘅權利被剝削，反而仲畀人話「口語」嘛，「連『書面語』都唔識返去讀過小一」 ，過幾年就有細路話我地講嘅廣東話係「市井語」，出街買嘢傾計緊係用普通話啦，連「普通話」都唔識返去讀小一。
好多廣東話根本唔係唔寫得出嚟唔體面，但就因為有「書面語」概念，盲目用咗某啲廣東話唔用嘅字同文法，依啲已經唔係書唔書面問題啦。
最慘嘅係支持「書面語」嘅都係啲老一輩專家，新一代撐粵文嘅就被人覺得唔夠料，依家仲要精英班用普通話

有競爭先有進步

唯一可惜連登問題未解

眼訓打漏字sorry

最近有BAM五毛值得一讚

d 人係跟住個app 黎行. 用慣左HKG+ 既速度, 你好難用其他app 而速度同介面係跟唔上. 由其官方IOS 個app, 夜晚多人個時, 係每睇3個post 就斷一次線. 開個post 睇等30秒. 你係用唔到個官方app.

比個參考你, HKG+ 篤落一個post 睇係秒開, 回post 就要等7~8秒. 而家LIHKG 係秒開秒回. 速度係接近Whatsapp 睇野同回覆既速度.

膠登比較小圈子feel
上左左陣個感覺喺嗰度啲人已經大家都認得大家 好難融入
同埋又有班老屎忽會話人當膠登condom
有啲人上一排quit左 之後再返黎 又會比人鬧
感覺上唔係613註冊/一路上開就係二等公民

其實上forum都係求開心/搵個平台傾偈姐
見到膠登咁樣
邊個會想上

支爆未?

支持百花齊放

一台獨大好危險, 攪掂一個就得。

今晚 19:01 連登開壇一週年

up to now 159857(moommmmo) 個 a/c

up to now 159926(Libilo) 個 a/c

連登會員巳經超過 16萬